女仔買11 pro,金定綠好

女仔買pro 用啲case多數粉紅，紫既色
金定綠易襯啲

金